[
    {
        "randomId": 680
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    }
]